妖！其實我係唔係應該要同女朋友分手

但我冇女朋友，點分?

截肢

切左手+J ?

我做你女朋友